唱衰蔡英文台男「找數」 派雞排捐人工

唱衰蔡英文台男「找數」 派雞排捐人工
12小時前

何男（左）與領取雞排的民眾合照。

台灣警政署一名外判司機，在總統大選點票時豪言若總統蔡英文能取得800萬票，就請全台灣人每人一塊雞排，結果蔡得票逾817萬，網民紛紛要其「找數」，逃避一周後惟有宣佈送出600份雞排。他昨日也現出真身並出面道歉，坦言未來在網絡留言會更謹慎，希望爭議趕快結束。

道歉求饒盼告一段落

大選開票當日，警政署何姓約聘司機在網上留言道：「如果菜陰魂（蔡英文）拿到800萬票……我請全台灣人民每人一份雞排……幫我截圖，謝謝。」結果蔡得票逾817萬，創了台灣民選總統以來的最高紀錄。雖然何立刻關閉facebook，但仍被網友起底其身份和職業。何在網上消失一周後，周日（19日）重開facebook，宣佈兩天後將在台北市通化街發放600份雞排，每人限領一份，並反省網絡發言必須謹慎。

昨日接近中午，已有民眾在雞排店外排隊，等着領取號碼牌，到預告派發雞排的下午5時半現場人龍已綿延逾一公里。由於雞排份數過多，店家根本忙不過來，職員只得叫民眾別再排隊。發放雞排時，何男出面致歉，也大方地與領到雞排的民眾合影。他強調，針對這件事情所衍生出的風波，感到十分抱歉，未來會提醒自己在網絡留言要更加謹慎。為了展現誠意，他還捐出一個月薪金給幾個慈善團體，希望事情盡快圓滿結束。
台灣蘋果新聞網

呢個都叫有找數
自殺嗰個呢

600 份

睇咗做派雞捐精

死左回唔到

me2..吊...以為雞扒妹捐精....diu